﻿ Biến phố thành nhà
Trong muôn hình vạn kiểu mà cư_dân đô_thị bất_chấp nghiêm_lệnh ra_sức tư_hữu hè_phố , lòng_đường , thật khó_coi khi trước một_số quán_ăn , ngoài việc chiếm_lĩnh hết lối bộ_hành , những chủ_nhân còn tiện_thể làm sàn rửa chén với lênh_láng nước tràn , luộm_thuộm xô chậu trên đường Nguyễn_Chí_Thanh . Và mặc_dù đã cấm lên cấm xuống nhưng những người trần trùng_trục thế_này mà ra đường vẫn không là chuyện hiếm . Và ngay trên lề là một tiệm may_vá lưu_động sẵn_sàng phục_vụ khách . Còn ngay lòng_đường Nguyễn_Trãi , trên vệt sơn phần đường dành cho người đi bộ , một anh xe_ôm khoan_khoái ngả người trên xe thư_giãn , kế đó là xe hủ_tiếu nghi_ngút khói và hai chiếc xích_lô cũng chọn làm bến đỗ chờ khách .
Nhóm PV Thời_Sự - Xã Hội
